警察話唔夠人都on9 你拎支實彈槍成班跪撚曬係到啦

你唔夠人但係你有裝架
點解記者唔撚問點解唔攞鎗警械呀

死黑警

把真槍廢架

你老味 睇班狗點撚駁

你廿幾個差佬攞支鎗打一百個都得啦

屌你啦 嚇下人都得掛

魚革又識開槍

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

打學生就叻
黑社會點敢打

點建對市民開槍射頭 對黑社會會調頭走呀

岩

黑社會識報仇，學生唔識

平時單丁就開槍
多人啦就笠水

SDU 死撚左啊 定警隊高層食哂草

好似有答
話因為現場太多人
驚開槍傷及無辜

呢個答答仲on9 冇人叫你向人開 對天開咪得

我拔左槍裝實彈 前線勇武都唔夠膽郁啦

警犬：暴徒又唔射得，report 又要寫，開槍不了

拔槍唔等於開槍

旺角警民衝突開槍條友升埋職
搵佢駁下

得罪圍頭佬，以後點買藥？

成日都係咁
話咩冇事黑警 有時警察
有槍有gear 傷人唔犯法
洗叫你？

唔夠人
屯門 元朗 天水圍
加埋搵唔到五十人去西鐵站?

小學生都昆唔到啦

睇死佢地係搵唔到彈夾

藉口啫